★Bug王？！由於Bug太多，Microsoft呼籲Win 10用家不要安裝更新！！！

四月 28, 2017

早於兩星期前 Windows 10 最新的 Creators 更新已經陸續推出，而當中有部份新功能如短期內暫緩自動更新亦備受讚賞。不過一如其他系統，每次更新都可能會產生各種問題，而 Windows 10 亦顯然仍存在一些，因此 Microsoft 如今就即時作出呼籲，並建議用家盡量不要手動安裝更新，否則有可能會令電腦無法正常運作。

伏已中

MS已死

Apple 已死

美國野

只有大日本是最好的

要裝回win xp

lm

none care?

冇人用win10?

已中伏

好彩未更

仆街MS未試好就咪撚推出

win 7唔好咩？

x3

On9仔: 裝linux

由細到大，永遠只信大日本，可惜佢地冇os

仲係用緊Win 7

會手動更新既人都會take risk架啦

竟然冇任何處理方法，剩係叫人唔好裝，咁裝左點算

仲衰過支那野，完全不負責任

自從bill gate走左後，呢間野同垃圾冇分別

一裝完即刻死機

Windows 10

rip

用緊win7

之前Win10 用咗幾日 立即轉回 Win7

根本冇測試，搵顧客做測試

win10 唔係無得熄更新功能咩

唔open source既下場

腦魔

仆街裝撚左

John Linux

無得熄

通常每逢呢啲大更新，我都係直接洗機重裝。

用咗就嚟一個月都冇病冇痛

換完Ryzen裝左無事

我係重裝完至換Ryzen，正常入到windows，裝返啲driver就用得

用 linux

之前諗住等d白老鼠試完，正正常常先up上win10，點知過左就黎兩年都仲係白老鼠狀態

一部1607一部1703
1703真係垃圾黎
中文輪入法個bug

之前想裝 最後無裝到

bug 到連輸字都打唔到
你話 D bug 幾勁 ?

好彩係自動更新啫

我裝左，暫時未有事

其實手動更新好處係邊 ?

2年仲係白老鼠狀態，算唔算史上最柒windows

一樣有bug，多少問題

好少用PC，主要用來BT

仆街中伏

打機絕對唔用PC，廢事打打下blue cseen，爆血管！寧願畫質差少少

睇你點用啫

一陣支那人會用死機理由，向MS索賠償一億

一直𢚘唔設MS d OS

不嬲覺得好兒戲（win95開始）

一直信唔過

咁用linux打機

你睇佢d windows phone全軍覆沒，就知呢間公司冇得救！

用PS4 Pro

自動多定手動多 ?

你都無講到手動更新好處係邊, 應該梗有好處d人先揀手動更新既.

用 ipone, ipad, android ?

明明win7最好

ps4

手動係down完成套os裝

自動係縫縫補補咁裝

屌 中撚晒伏啦 轉左速成幾百次都係打唔到中文
屌佢老味

洗底重裝上到1703
暫時未收皮

係有一次teamview reboot
搞到卡咗係正在關機個畫面
最後要企係部機前啪佢粒制

win7再戰廿年

咩公司玩更新server咁進取？

用win10唔熄更新，抵死

仆街 nb裝左win10

以前win--------你控制部機

win10----------Microsoft控制你部機

但你部PC仍然係要你俾錢買

仆街啦，垃撚圾

MS d 親生仔（surface)都可以多bug到

垃圾公司

好彩乜事都冇

source呢

利申兩部機升咗
淨係炒咗個homegroup

windows 更新十次有八次都係伏

根本winxp打後全部都係垃圾

Win7 RTM都叫用得下，用咗6年冇事冇幹
framework焗上SP1，即刻變bug王

信Mr.A 得永生

Win7開心使用中

後悔貪新鮮

有時聽呢堆美國垃圾公司話搞人工智能，真係痴撚線，連一個OS一d普通bug都搞唔掂，食屎就得

整個更新幫大家更新到唔會自動更新先

咪user 負責試囉
試好佢地拎去整server

m$ 冇錯喎
UAT 嘛，唔搵user試搵邊個試

firm 咗嚟緊每半年一次大更新
以後都係白老鼠狀態

呢d不嬲係咁

屌

surface book表示出左排先更新乜事都無

唔好意思
MS 表示以後用新 CPU 嘅電腦裝 Win7
Windows Update 唔會放更新畀你
唔通廿年都唔換電腦咩

頭先自動up左
然後隻ramdisk冇撚左set唔返
即刻rollback返佢一切正常返

岩岩進行急救 disable左個window update先
之後慢慢醫

屌 早撚知就唔買有win10既新notebook住

我用緊哩個中文輸入法program一段時間, 覺得好過跟window個個 (latest release版, 唔係pre release)

淨係boot loop srt 入面file error都玩死你啦 由windows 8到10一樣會死

我部surface過大海用 用左半日 入左boot loop recovery唔到 連cmd 救機都玩埋都晒鳩氣

我屌佢老味
WIN10 同垃圾有乜分別?
WIN 8都已經不知所謂
之前用用下WIN8果彈仲要懶係好心咁自動幫我將WIN8升做WIN 10
咁撚好心又唔撚見你送套免費Microsoft office比我
Microsoft我屌你老母個臭化西
如果唔係我部濕鳩廠機有保養我晨早就裝左WIN 7
含撚啦屌你老母

win10已死
裝返win7
利申：用緊macos

有人會升Win10咩

我部ultrabook 升上win 10 直頭好多功能都用唔到, 所以我禁咗佢自動升, 依家用緊win 8 幾好

微軟死全家

新機同以前8.1個批

我冇更新win10 用緊win8 有冇影響唔識依啲野

會鬼鼠同你更新，之後又話有bug叫你唔好用win10

買咗新laptop, 第一次開機焗更新，之後就柒吓柒吓咁

我手動安裝完全無事?

日本仔寫software最撚屎，寫game. engine都係。。
食資原畫質差

係呀
我部機就係咁被佢靜靜雞UPDATE左

垃圾win10

MS d "更新", 只會更完更多bug, 要唔要都罷

利申: 用緊Ryzen@win7

可能係復仇計劃，當年免費更新win10班人死曬機，終於要俾錢買返win8.1

我部dell xps慢左好多

買新notebook第一件事就係剷左個win10再裝win7 w sp1

用番window 7 好似搵番舊情人個feel, 好正

安唔安全

更完連機都唔到，要reinstall

咁多不滿咪又係用 windows
究竟有幾多人屌撚完立即用 linux ?